Format: https://www.debian.org/doc/packaging-manuals/copyright-format/1.0/
Upstream-Name: orejon
Upstream-Contact: Juan Antonio Silva Villar <juaninsv@gmail.com>

Files: *
Copyright: 2019 Juan Antonio Silva Villar <juaninsv@gmail.com>
License: GPL-3+

License: GPL-3+
 Este programa está licenciado como software libre. Puedes redistribuirlo
 y/o modificarlo según los términos de la GNU General Public License
 versión 3. En Debian GNU/Linux el texto completo de la licencia GNU
 General Public License se puede encontrar en:
 /usr/share/common-licenses
 
 Respecto al código fuente: Orejón está programado en Python, que es un
 lenguaje interpretado. El propio código son las fuentes. Puedes ver las
 fuentes en:
 /usr/share/orejon
